華為多機跑分作弊卻回應：別的廠都是這樣做

華為多機跑分作弊卻回應：別的廠都是這樣做

當今手機已成為不可缺少的工具，相信很多用戶購買手機時面對誇張的廣告並不賣賬，而是會看重對手機性能跑分。一些小廠商為了銷量也會選擇「作弊」——偷偷修改跑分數據。近日，中國手機華為被爆出跑分作弊，一時間成為了輿論的焦點。

近日，AnandTech 網站發現華為在 榮耀play 新機上動了手腳，一般來說，平時使用時手機的處理器會降頻以防止過熱和提高續航能力。而華為的做法則是測試跑分時在手機中加入了基準測試檢測機制，在某些被列入白名單的應用程序中讓 SoC 解鎖更高的功率限制，就是只要打開測試App 手機就會進行調節獲得比較高的跑分，這種做法有作弊的嫌疑。手機跑分提升，則意味著功耗方面會有所下降。

針對此事，華為軟件總裁 Dr. Wang Chenglu 表示當下跑分測試越來越不能代表實際體驗，但目前大部分的評測都愛以跑分來標榜手機性能表現，榮耀不得已才使用這種手法來提高跑分。

退一步來看，如果華為不作弊，那麼在跑分上就會比其他人低，這樣不利於宣傳。但華為作為中國手機龍頭更應該注意名聲和國際形象。

支那野係咁架啦

合理

習思想: 不被發現的造假，都是合情合理，合符國情及黨綱

已為去南極跑分

佢又冇錯喎
三叔同lg咪又係造假

先前benchmark hacking 小米都有做，但之後更新又咪係删咗
係主要Huawei 要吹自煮CPU 秒Apple 秒Qualcomm 先係咁多少動作

垃圾支那機

好奇咩